新垣結衣 （93）你也有過吧 我好累啊 好想有人抱抱我啊的時候

標題來源：

3月23&24日新SP！！
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

留名

1

第1頁?

第一頁

準備收工留名

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

又話今日係真知子日

第二頁留名

(92)差1個正評

新手留名

電腦唔夠真知子gif

新post留名

はい 僭越 ながら

LM

GMO新CM

■CMストーリー
今回は、初の新垣結衣さんによる全編“自撮り”撮影。
本人にしか撮れない視点で、旅の一日をリアルに切り取った新鮮な映像に仕上がりました。
「Life is Going on」篇
朝の目覚めから「おやすみ」と眠りにつくまで、その一瞬一瞬で、素の新垣結衣さんが垣間見えます。

■TVCMスペシャルサイト
当社のTVCMスペシャルサイトから、TVCMやメイキング動画、さらにはTVCMの60秒フルバージョンをご覧いただけます。
スペシャルサイト上でのCMの公開は3月22日からとなります。

好靚

自拍

係google search legal high 嘅gif 好多都係from lihkg

我上個po有講

Life is going on.

眼訓左成日啦喎CHING

新人？

溫書個樣正正就係咁

Copy完唔記得改

呢張我覺得佢好靚....

Lm

1001

送張gif比你

小馬首映個日大家會睇網上直播定down落黎嘅生肉?

新垣結衣被當搖錢樹操壞？ 現身活動兩眼無神

由星野源與新垣結衣所主演的日劇《月薪嬌妻》播出時收視屢創新高，每集片尾演員們都會集體跳「戀愛舞」，輕快的旋律加上俏皮舞步，受到廣大觀眾喜愛，並且形成一波模仿潮。

不僅如此，有「透明系女星」稱號的新垣結衣也因《月薪嬌妻》人氣再衝巔峰，拿下三座女主角大獎，更順勢成為台日兩地的「國民老婆」，清甜魅力男女通殺，廣告代言更是接到手軟。

不過，可能是因人氣再度翻紅，讓新垣結衣馬不停蹄的工作，日前有粉絲指出，看到她在出席代言活動時，呈現兩眼無神的狀態，很替她心疼。

事實上新垣結衣所屬的經紀公司「LesPros娛樂」，本身就相當有爭議，接連爆出能年玲奈與清水富美加兩位女星出走事件，外界猜測現在公司只剩新垣結衣這個搖錢樹，肯定不會輕易讓她休息，「結衣一定是忙壞了，真是讓人擔心」。

其實係咪真係會睇到流馬尿架?
我好驚.....

桐谷美玲一肩扛健康造反 新垣結衣淪削金機器
2017/03/21 10775

【王怡文╱綜合報導】28歲日本女星新垣結衣以日劇《月薪嬌妻》人氣翻漲，她所屬的「LesPros娛樂」之前接連爆出「小海女」能年玲奈出走及清水富美加出家事件，把希望全寄託在「金雞母」結衣身上，工作滿檔讓粉絲擔心她的健康；而隸屬「Sweet Power」的27歲女星桐谷美玲近來也因師姊堀北真希退出演藝圈，得扛起撈金重任，與結衣同淪為苦主。

新垣結衣因日劇《月薪嬌妻》成為「國民老婆」，是經紀公司的金雞母。
玲奈和富美加離開LesPros娛樂都是對形同奴隸的合約感到不滿，爆出2人月薪都僅13700元台幣，該公司內部管理遭質疑。LesPros為挽回形象，用新垣結衣的曝光來與電視台協商並封殺出走藝人，讓她工作馬不停蹄，令外界擔心她的健康亮紅燈，日前她出席代言活動時粉絲就心疼表示：「她兩眼無神，應該真的是忙壞了。」
回鍋《空中急診》3
八卦網站「CYZO WOMEN」指出，結衣雖忙著替公司賺錢，但各大電視台都深怕LePros再鬧出負面新聞，今年秋季檔起的新日劇都不敢找她加入，只有富士電視台為拉抬整台收視，找她回鍋主演7月播出的富士電視台日劇《空中急診英雄》第3季。
桐谷美玲則因師姊黑木梅沙、堀北真希接連閃婚又當媽，前者對新工作態度消極，後者更直接宣布引退，美玲自覺「得更加努力」，卯起來接工作，目前手上有10支廣告代言，下月還將主演新劇。不過她日前上節目美膚冒出痘痘，健康狀況同樣令人憂心。

捱壞BB

咩企圖

唔食刺食 都係等熟肉

same

直播+down生肉+down熟肉

必須

結衣

咁我到時直播熟肉先

感覺一齊睇幾開心

別捱壞了呀

癲佬 好耐冇見

喂呀哥 正喎

睇見心痛
個樣好累 完全唔夠休息
唔係話訓下就補得返
精神上都要休息

癲佬成個POST都係

其實休息番個幾星期就OK ,但唔可以再咁密集式工作...
幾難頂下

你就係其中一個

有冇人有台灣日本台個直播?
好似話會同步上
應該係加工左有字幕

想食生肉都唔得 果段時間上緊堂

就快有新野睇

深情對望

聽日gmo，後兩日小馬，下星期逃恥bd，呢三個月真係過得好充實

開頭著住黑色衫都好靚 返屋企post

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

lm

核武來襲

呢個?

呢套成套啲造型都好似幾靚
髮型同衣著都好鐘意

傻咗

Arghhhhhhhhhh!!!!!!!!!

not this scene
側面喊緊抹眼淚

有冇人知枝筆咩牌子

見到呢個topic 見到結衣咁攰
我知道佢好需要我嘅抱抱

又病發？

You may leave now

Hi

今日腥些生日我好正常

你想對我做咩?

JM9

係喎唔記得講
腥些生日快樂

我好累啊 好想又有抱抱我啊

屌,數據減速得返128kb/s,救命啊

bb冇夜訓導致雙眼無神

哭也好笑也罷 全都匯集在一起 HUG

佢依家一定好攰 好辛苦
成間經紀公司得佢一個最紅
一定會比公司當搖錢樹 迫接更多job
仲咁多劇要拍
比人抖下好冇啊 屌你老母lesproso

I know that feel bro

突然發現92Post標題有錯字

沙特阿拉伯

你偽毒出去同囡囡玩,點同
我仆街喇,send地址俾我都load唔到

可能跟HKGOV譯名掛

以為你講今個post
嚇死

嘻

尋日篇新聞又話因為lespros所唔敢比劇佢拍 今日篇新聞又話迫佢做更多job 呢d新聞睇下算啦

不過結衣依排真係忙左既
希望忙完休息番多D

有無唔敢俾劇佢拍既新聞link
我miss左

講真我覺得結衣而加應該都有啲能力同公司反映
始終lp而加靠晒佢 對比其他人結衣都算拍得少

1900
因csl.地鐵load空氣而遲延5分鐘之
今日子極速留名

可能佢都拍得開心呢
小馬對日本咁有意思
CB3又有比嘉同緋山

咩啊 似係電視台唔敢搵佢拍多啲喎

各種要相信結衣嘅堅強意志
我覺得呢排冇精神係因為要狂打波姐

應該係依段

腥些

未亡人 好想即刻衝過去娶佢

呢個又係佢黎？
點解我認唔出架

肌肉痛邊會有精神

on9

結衣bb 陪我搭地鐵

比嘉近排甩拖
同bb一齊做單身狗

多謝今日子

做乜視姦我老婆

可能一齊出pool呢

依個look好正

世界變
今日子post真知子圖
真知子post今日子圖

岩岩先收工

Love and 唔識串

腥些 搵過我

成個look都唔同
我都係鐘意佢短頭髮
容易認同清爽
呢個造型係咪再一次說愛你劇照？

實栗對腥些今日生日表示祝賀

真係好有興趣知火龍巴真人係點

有乜唔同 咪一樣係結衣 只係代表你對結衣既愛唔夠

想問下cv啲野

有咩衝突
明明就係lespros 想捉住佢接多啲job
但電視台就唔想用佢咁多

面盲

平時坐開既廢青即刻企起身

記得俾正評

(91)差1個

你個個都話佢老公，我唔夠膽講呢句野

應該好易激嬲人

希望真係做到平匡咁勁既it狗啦

我無呀 亂認做結衣老公根本痴線 但係我對結衣係有愛

火龍介唔介意透露自己年齡,因為我以前有個朋友又係同你差唔多病徵,又係改名會叫X龍,
雖然我唔知佢而家做咩

實情係咁

好似30幾

但結衣係我屋企,你請唔到佢

但其實我一個人住

巨人

佢話係中學生既雙倍
btw 我都係面盲..以前素描人樣,完全係畫唔到個人1%既特徵

我覺得係派膠多

cls

我就近30,我好懷疑佢,不過唔好相認,
我而家好折墮

今朝明明就好正常 仲要不斷直線抽擊班痴線佬

哦 要問d咩

又唔洗用折墮黎形容咁誇張既

目測196cm高

有無得私底下問

我都係咁諗,唔想見返d中同
睇到佢地個個都過得好撚充實、有份好工咁

九六巴坐係度有咁高？

相對黎講算係,實際就未必

哦 用line一係

無,純粹個fd wts 9up英文
突然諗起廠長咪貼出黎

你都就有得去長旅行啦

個post而家好慢
咁既速度岩啦

我應該唔係你所講既中同
我回歸前讀緊書了，我應該比你大....

翻譯：
屌，無中文
我屌你老母臭hi
你想做乜7
你想隻揪??你黎啊
我打7你呀你知唔知啊
我好好揪架
搞掂你啊王八蛋

真係唔好咁講,一陣就有痴線佬特登走出黎推

好似無，不過好耐無坐
廢事俾人批鬥

火龍巴好似係上個po話佢係GMO證券嘅競爭對手度做

我真係明架

中環証券行
ATM

外國留學生/ABC所以中文唔叻

中環759

大家唔好傾題外話
傾番主題先
黎緊新垣結衣咩電影會拍？

無衝突
只係結衣一直主力同富士，TBS 合作
富士搵佢拍 CB3
啱啱仲傳緊 TBS 仲等緊佢應承拍逃恥但 LP 仲諗緊
EX 一直同佢無交收
剩返得NTV 唔想用佢？
我就真係唔多信

究竟啲人想屌 LP 唔幫結衣接 job 谷人氣
定屌 LP 係咁幫結衣接 job 做死佢
我睇唔透

一句到尾 LP 就係原罪

呢個真 黑歷史太多

我就係想咁講

呢個符號再加句嘢就會變到有少少可信

待薄我結衣 lespros高層不得好死

咁急轉話題 即係講中咗

我諗大家自己都好矛盾

唔否認即係承認？

火龍巴，俾幾個冧巴我可以嗎？

新垣結衣係我老婆

侵係變態佬

不可信

2183 1120

成個post好閃

吓

好可信

好似玩緊CSGO咁比人閃

你個葉子楣post

僵屍3

啱呀

咩 number 黎？
我都無number呀....有我唔使番工了
今年新垣結衣會唔會拍戲？

CSGO有屍既咩?

唔好再閃

結衣POST真係咩人都有

就快盲

我開始肯定火龍巴係假膠

不如你睇下頭post呀 好似都講左好多次

幾時出現個有錢佬買起lespros

我唔應該笑火龍巴

開始發作

cso=\=csgo

病發啦屌

果兩個post都幾趣緻下

對眼好攰

老實講 幾on9

可能就係火龍巴買起lp

比個number 你，包賺
1001

咁你就錯喇,我地係對事唔對人,所以我地撥亂反正
C 都係要BIN,語癌都係要笑

垃圾呢度都有一個

火龍巴識對數字就夠啦

好閃

真,垃圾呢到
今日子只係偽毒,披著羊皮既狼

agger

廢青界代表

閃到眼都盲

其實我認唔出佢正常，佢形象百變，咁先係一線女星
好似呢個雜誌封面咁
我初頭都唔覺係 佢，個造型好mk

講廢青，呢度暫時未有人廢過我

Nylon

形象百變同認唔到個人係兩回事喎

木村套 A Life 埋單收視 14.55%
逃恥 14.58%

mk

對眼好攰 你地慢慢玩 小弟休息一下 夜啲先返黎

結衣好野

姐係今季冇一套過到逃恥

有冇得幫結衣刷數據好想去日本瘋狂睇cb3

仆街地鐵搞到結衣印堂....

你係呢度話結衣MK係想點

今次我撐火龍巴
你地有幾多個認到下面張相

睇黎要貼龍櫻出黎

睇嚟遲啲如果有證券相關嘅工去中環in的話都係帶埋支十六茶去睇下撞唔撞到火龍巴

火龍巴估下呢個係咪gakki

mk 都唔算負面詞掛
佢mk其實我覺得幾有型

終於番到屋企

新人留名

我會睇多d佢唔同廣告 ，CM同電視劇
可能我仲停留係小梅個果image 。。。

火龍巴買起LP，唔好俾人剝削新垣結衣呀

認真要買起LP需要幾多錢到?

記得睇攻略

米雪

真毒

終於又追完三十幾頁post
留名抱抱

同侵癲埋一份

睇咁多次都覺得好似

Please Kill Me

本教宗宣佈呢個Post正式踏入瘋狂模式

你今日先講完腥些生日唔痴線
唔好破戒呀

冇人識你

好眼瞓 但又想打機

我今日好正常，因為今日唞一日唔溫書住先

訓左4個鐘一起身就發現又爆Post
正式宣布有份推Post都係痴線佬

今日好慢啦

梳囉

呢個真 幾好 正常速度

睇黎夜晚又要開閒聊時間

駁唔到,今日呢d就叫正常
你未經歷1日2.5post
3個鐘爆1個,真係坐係部電腦前面都唔想追

今晚又樹窿

又想3個鐘爆post mode?

LM
睇落GMO新CM造型幾好
但好想gakki留返長髮
希望CB3係長髮白石惠

呢張都好靚

結衣唔鍾意食生嘢
我打算好似呢位巴打咁整嘢俾結衣食

我老母拎左啲壽司去焗

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

其實睇個樣好似幾好食
有飯焦

今日12:00開波:不吐不快,不平則鳴
之前出咗去其他post搵樹窿,發現冇咁爽,呢到有即時回應
結論:結衣BB世界第一

想食...

3個鐘個次好似我有份

世界第一

樹巴屎忽今晚限時開放，各位GAY佬請把握時間

36分鐘個次有我份

我都有份

樹巴今晚記得開窿比303講心事

白石惠係點我都係佢嘅no.1 fans

雖然長髮最好睇

你好似仲未睇今日子同真知子

未睇今日子咋

不過白石呢type真係理想情人做事認真又有heart

因為係結衣BB做姐，你試下係欣宜做睇下仲唔仲理想情人

cb2 個造型真係最靚

以後別做朋友
朋友不能牽手

你啱

sad but true

o係google search真知子image見到好多唔應該睇既野

欣宜做咩都唔會係理想情人

白石惠一定要係長髮
CB1 最脫俗 真係實習生feel 靚到呆咗

咩事

比真知子多分稚氣，但又比小梅成熟懂事

CB1有露額,好想kiss佢額頭

想發下癲

抱抱日

睇返舊post呢條友真係笑撚死我

上次果個香港人又去左做2打6 仲要好近結衣呀

43秒個到笑左好耐

個公仔令我諗起有個放射佬將一個死左而佢好愛嘅女人放入個公仔度然後晚晚當老婆咁錫同訓 個公仔就好似呢條片咁樣

2105 今日子留名

今日子唔用番今日子

今日係真知子日

潛一陣開 smile睇先

里昂~

老婆bb做乜唔開心

今日有得食lunch無得食dinner

大家follow左未

Source??

係台灣個FB group睇番黎

食結衣麵做宵夜

老婆又自拍比我睇

焗耐少少

有冇cap screen

胳肋底位有屎

成日係罪大post都見到你

依個自拍角度好特別

咩gp

我老婆次次自拍都out曬foc嘅

改太快打錯字添

小喇叭啲fd?

連圖都有錯字喇

少

即刻買機票？火龍巴嚟架？咁有錢

24吋纖腰
白色緊身上衣
觀賞感
不能小看
38鞋

感受到痴線佬好強嘅氣
狗衝緊去買深藍crocs配elmo pin

火龍症候群

召喚大方樹巴,入list

我都想做臨記呀

crocs鞋真係唔識欣賞

到底要點報名

剩係諗下都開心

黑絲

好似係要寫email

白色緊身上衣呀呀呀

晚裝look應該好正

依到好似都有位sd左email問

係！

不過香港應該唔會上 有排等

真係要執正嘅話 其實係黐 唔係痴 打錯咁耐都唔知

好難忍呀
淨係諗吓都興奮
唔敢想像入戲院見到畫面會點

屌

去日本睇

日本幾時上?

我忍唔住啦

我去抄十戒冷靜一吓

十月

夜分に大変失礼しますm(__)m
いつもご協力ありがとうございます。

スケジュール変更などでお騒がせしておりますm(__)m
ご迷惑をお掛けした皆さま申し訳ございません。

★さて、今回はアップまでのエキストラ募集になります！
今回の現場で、エキストラ募集が終了予定です。
中学生、高校生に見える方からお金持ちマダム風、結婚式の参列者などなど様々な役柄を大募集です。

★23日葬儀シーンはお願いする中学生役と男性にはご連絡させて頂きました。
現時点でご連絡がない方は申し訳ございませんが、またどうぞよろしくお願い致します。
女性は調整中になりますm(__)m
女性で、葬式用の和服でお越し頂ける方継続募集中です！新規でお芝居に自信がある女性も募集します！（演技経験、エキストラ経験豊富な方大歓迎）
*********************
【メール件名】23日葬儀
【日程】3月23日(木)
【時間】朝6:45集合～14:00頃終了予定
【場所】渋谷駅付近（ロケバス移動）
【役柄】葬儀の参列者、親戚
【対象】40代～50代の女性２名
【自前】冬設定 喪服（お持ちの方は和服）、数珠
※お芝居に自信のある方お待ちしております。
※着物の喪服を来てお越し頂ける方、教えて下さい。
※渋谷駅への始発到着時間を教えて下さい。
*********************
【メール件名】24日ファミレス
【日程】3月24日(金)
【時間】朝6:00集合～13:00頃都内戻り
【場所】新宿駅付近（ロケバスで埼玉県ふじみ野市に移動します）
【役柄】ファミレスのお客様
【自前】冬設定 30～60代位の男女10名
※新宿駅への始発到着時間を教えて下さい。
*********************
上記と同現場です。
【メール件名】24日高校生
【日程】3月24日(金)
【時間】朝6:00集合～13:00頃都内戻り
【場所】新宿駅付近（ロケバスで埼玉県ふじみ野市に移動します）
【役柄】通学中の高校生に見える方（あるキャストの同級生役です）男女15名
【自前】
男性：白Yシャツ、スニーカー、鞄、靴下、ベルト、コート（学ランに合う物）、マフラー
女性：白Yシャツ、紺ハイソ、マフラー、コート、ローファー、鞄
※高校生役は衣装準備の関係で明日21日中で締め切らせて頂きます。
※新宿駅への始発到着時間を教えて下さい。
※自前でお持ちの物を教えて下さい。
※衣装準備の為、身長、体重、BWH（男性も）を明記下さい。
*********************
【メール件名】24日 医婦人会
【日程】3月24日(金)
【時間】飯済12:00集合～17:30頃終了予定
【場所】東京都杉並区
【役柄】医師婦人会メンバー（ランチ会） 40代後半～50代の女性５名（お金持ちマダム風）
【自前】マダム風の私服 できれば柄の少ない物で春用と冬用の２着ずつ、アクセサリー
*********************
【メール件名】27日 ホテル
【日程】3月27日(金)
【時間】飯済朝7:00集合～10:15頃終了予定
【場所】神奈川県横浜市
【役柄】結婚式参列者、式場スタッフ、カメラマン、レストラン客
【自前】クリスマス設定 結婚式参列者：結婚式正装、レストラン客：クリスマスデート服
※女性で黒のパンツスーツ＆黒パンプスをお持ちの方は教えて下さい。
※年配の方で、和服でお越し頂ける方は教えて下さい。
※撮影中止などでご参加できなかった日程がある方は、日程と現場を書いてご応募下さい。
可能な限り優先させて頂きます。
*********************
【メール件名】29日 道
【日程】3月29日(水)
【時間】朝8:15集合～19:30頃都内戻り
【場所】新宿駅付近（ロケバスで神奈川県足柄上郡に移動します）
【役柄】老夫婦役男女１名ずつ、30～50代男女１名ずつ
【自前】冬設定 私服
※ワンちゃんと一緒にお越し頂ける方、犬種とワンちゃんのお写真お願いします。
※現地に自車で集合できるかは調整中です。交通公共機関では行きにくい場所です。新宿駅周辺と現地のどちら集合ご希望か明記して下さい。
*********************
上記と同現場です。
【メール件名】29日 中学生
【日程】3月29日(水)
【時間】朝8:15集合～19:30頃都内戻り
【場所】新宿駅付近（ロケバスで神奈川県に移動します）
【役柄】部活中の中学生に見える男女10名
【自前】運動する格好、運動靴
*********************
メール件名を指定の件名にし、本文には以下をご記入の上 mix.movie.ex@gmail.com へご応募お願いします。
１、お名前 ２、年齢 ３、性別 ４、携帯番号 ５、募集で指定してる内容（各募集に※で記載している内容）６、お顔のわかるお写真添付

ご参加をお願いする方には、遅くても撮影前日の正午までにご連絡させて頂きます。
大変恐縮ですが、撮影前日の正午までに連絡がない場合は落選とご理解下さい。

皆様からのご応募を心よりお待ちしております！

有無人翻譯？我睇下垃圾郵件原來琴晚收到

29歲日本男星山本裕典以高挑帥氣外型走紅，2007年在日版《花樣少年少女》扮演通靈「萱島」打開知名度，又在《櫻蘭高校男公關部》扮演「須王環」，電翻大批少女。不過他近年負面新聞不斷，21日經紀公司閃電宣布「解除契約」，形同遭開除震驚娛樂圈！

咁就收左皮

腳

有哂日期時間邊使翻譯
狗衝啦！

應該係叫你補資料?

妒忌

係叫佢報名
揀時段，俾制作方物色臨記

連登第一人？

機會黎喇

其實佢有42吋長腿？

係時候為連登爭光

即係點？九六巴有得見結衣？

叫你報名

果個香港人講得無錯
真係拍之前果日中午會收到通知
果個人即刻買機票

應該再多d

返個工無追竟然miss 左兩個POST

如果196巴做臨記咪好易認

痴線佬..

有得親眼近距離見bb又有乜所謂

狗衝啦 196 夠搶眼bb實見到你

有得見結衣嘅話俾你認咪認

即刻要去定日本等通知
有機會無得拍?
好癲

即係要報名
公司因應要求去揀人
太靚仔太樣衰太高太矮都可能被篩走

一定認到
米九六巴上呀！！！

咁講法會唔會196太高太搶眼冇得做

但唔係搵高中咩 一係就40-50歲呀婆..

屌你啊。。。

明顯係方便換鞋

agger
比起握手會 演唱會
做臨記性價比贏曬

果個人本身唔喺日本
而係收到通知之後即刻買機票飛去大阪再轉飛東京

【メール件名】24日ファミレス
【日程】3月24日(金)
【時間】朝6:00集合～13:00頃都内戻り
【場所】新宿駅付近（ロケバスで埼玉県ふじみ野市に移動します）
【役柄】ファミレスのお客様
【自前】冬設定 30～60代位の男女10名
※新宿駅への始発到着時間を教えて下さい

我估得呢個有機？

唔知點解有啲開心
sorry

可能
上呀米九六巴

全力支持196巴

巴打你似30

報左名先啦

e2句唔係講拍攝前日要連絡佢 如果唔係當你棄權咩

原來飛雲成1米96高

諗下有咩相正常少少可以SEND 去先

去啦, 見到GAKKI 做乜都得

證件相

調返轉
如果拍攝前一日收唔到通知即係落選

見到連登有機真係好興奮

瘋狂

其他仲唔似喎
呢個？

【メール件名】27日 ホテル
【日程】3月27日(金)
【時間】飯済朝7:00集合～10:15頃終了予定
【場所】神奈川県横浜市
【役柄】結婚式参列者、式場スタッフ、カメラマン、レストラン客
【自前】クリスマス設定 結婚式参列者：結婚式正装、レストラン客：クリスマスデート服
※女性で黒のパンツスーツ＆黒パンプスをお持ちの方は教えて下さい。
※年配の方で、和服でお越し頂ける方は教えて下さい。
※撮影中止などでご参加できなかった日程がある方は、日程と現場を書いてご応募下さい。
可能な限り優先させて頂きます。

諗起都覺得正

有冇巴打有治感冒良方？
通左2-3晚頂，差唔多凌晨先訓
今日即刻感冒

196加油

係喎 睇錯左

飲16茶 藥到病除

諗吓都興奮

上呀196巴，點都試咗先

上呀電車

果然機會係留俾有機會既人,你就係有機會既人,使唔使眾籌?
可以一試

我地book定殯儀館？
係咪有人要即死了？

九六巴加油
要做連登第一人

上吧196

呢張第幾集, 好似無乜印象既

䶢柑桔
我個人係靠呢樣救命,要食埋渣

搵返米九六巴有冇講過即死先

佢係咪即死派

gogogo

畫展？

好似係

達仔今晚遲大到

請左假

畫展+須永展

藝術家個集
見到隻貓

好滾動啊
全力支持196巴

有傻仔係咁等

多滿子呀媽死 （好似係）

俾你班痴線佬清到我想買一枝都買唔到

搵搵睇下有冇先

我係
希望你地做定帛金

可以見到長長眼睫毛，眨下眨下
精靈明亮眼睛，滾下滾下

死前希望你可以同結衣影張相
我地會key個我字上去紀念連登第一人你

報咗名未?
記得double check有無填漏野
同埋搵張靚仔啲嘅相

啱啱睇完smile第一集 果然係無乜衝動開第二集 太沉重 要睇返啲輕鬆野先

擺啲相上嚟我地幫你揀張靚仔車頭相

洗唔洗黑白埋

196 gogogo!!

即刻重刷

196 啪啪啪 196 啪啪啪

有咩就上黎問!

btw 多滿子呀媽死應該唔會有gakki戲份

召喚我愛結衣.JPG

巴打一定要咁做

輓聯寫壯志未酬定英年早逝好?

學定banana man叫Gakki先,臨死前要叫

196巴要諗下邊場戲會有gakki先好報名

所不朽者,垂萬世名,孰謂公死,凜凜猶生

加油呀196巴

【メール件名】24日ファミレス
【日程】3月24日(金)
【時間】朝6:00集合～13:00頃都内戻り
【場所】新宿駅付近（ロケバスで埼玉県ふじみ野市に移動します）
【役柄】ファミレスのお客様
【自前】冬設定 30～60代位の男女10名
※新宿駅への始発到着時間を教えて下さい。

【メール件名】27日 ホテル
【日程】3月27日(金)
【時間】飯済朝7:00集合～10:15頃終了予定
【場所】神奈川県横浜市
【役柄】結婚式参列者、式場スタッフ、カメラマン、レストラン客
【自前】クリスマス設定 結婚式参列者：結婚式正装、レストラン客：クリスマスデート服
※女性で黒のパンツスーツ＆黒パンプスをお持ちの方は教えて下さい。
※年配の方で、和服でお越し頂ける方は教えて下さい。
※撮影中止などでご参加できなかった日程がある方は、日程と現場を書いてご応募下さい。
可能な限り優先させて頂きます。

諗住呢兩個，而家搵緊相。
結婚式我係咪應該著番套西裝影

恤衫西褲？

明明係畫展果集 技筆陰我

會唔會無結衣戲份

問清楚好喎

你知唔知我咩黨架
sorry...

196老西 諗起都

佢場戲啲詳情係咪係晒度
有冇巴打比下意見邊場有結衣機會大啲

婚禮我覺得有，喪禮就...

大家都係結衣黨 不用分那麼細

你係即死黨

越講越有196巴一去到就有結衣殺青圖嘅畫面

喪禮唔去做不孝女?

點解可以唔斷

1米96巴

羞恥play

仲未考晒mid term

依家先得閒

羽生竟然是個...

106年3月分
觀眾最喜愛Gif圖大賞

冠

亞

季

冇追post 196巴係咪做臨記見結衣

1米69巴幾時出發

我揀個兩場好似都唔係喪禮？
富田多滿子個阿媽好似好早死，所以喪禮係個阿媽嘅話應該好少機會有BB？

SEND EMAIl 咋

中架啦

大家集氣
推到196巴做到老臨

完全無留意過啲gif個view係幾多
不過我成日都重新upload

第1張真心無得輸

Google廣告係咁

腥些 用line定咩

個網慢到咩圖都load唔到,仲要捱個幾禮拜

佢用真木陽子所以我覺得係早死
但係唔接手呀媽嘅乒乓球館
大個之後愛情事業兩失敗後就接手

利申：鳩估

屎忽痕睇下

婚禮係咪FF場景黎

冠軍得獎作

我最多係呢張
之後有5張五千幾

咁真木陽子同結衣應該無對手戲？

實至名歸

我都10幾幅5000幾
不過CM 16茶竟然得3000幾

我重覆upload應該好低views

其實結衣果陣到底諗緊啲咩？

眼訓鳥唔係好想溫書

冇mon post一陣竟然咁大件事
196巴上呀！！！！！

咁喪禮以外果場應該好啲?

fing手仔

196巴gogogo

Bb開心時候都會fing手

唔好咁望我啦
紅都面哂啦

點解可以做得咁可愛

無得輸, 故意賣萌

好想瘋狂fing結衣fing到佢手仔都fing嚟fing去

唔知有冇old news

bb口形：ooh~wa~

咪係
我成日見你嫁，不過我懶回post 哈哈
結衣bb同好

bb唔係一直都短頭髮咩,點解字幕話佢今年剪左30CM

應該係話逃恥之後再剪

聽朝？

如果Fing手個動作喺其他人做應該會變咗弱智

唔知時間
BTW今晚有GMO CM啦

但逃恥12月宣番都仲係短架

30好多下喎

逃恥之後再剪30 應該會同我差唔多

應該拍緊今日子果陣 (2015年尾)係長頭髮 之後因為拍小馬 剪短左 拍完小馬就拍逃恥
不過長髮結衣同短髮結衣 都好靚

但個訪問係MIX

可能條友講錯左 唔係講今年 想講上年

聽朝
應該係GMO CM

屌我睇錯30mm

睇緊 LH1大結局 頭幾分鐘到底做緊乜9

認唔出哂全部無資格做結衣老公

個設定好似係
真木陽子死個陣bb仲係10幾歲
bb童年會有個童星做

婚禮個場唔知會唔會係bb同ex結婚但ex逃婚？
咁有機會見bb著婚紗

有一個你地一定認唔到,因為

公投啦

我有睇

公投咩

真知子好得意

廉姬
阪下渚
白石惠
林伊琉真、香坂良乃
稻葉里佳
黛真知子
鮎川若葉、Yui
有冇錯?

咬蘋果係1定2？

冇睇都知啦

喺TBS嘅應該都係得CM

結衣
結衣
結衣
結衣。結衣
結衣
結衣
結衣。結衣

婚禮一票

駁唔到

2 sp

所以你地先無資格做結衣老公

196巴加油！
已備501帛金，安心上路！

小弟想問下 花水木係唔係會睇到喊架

唔夠膽睇

個人覺得佢最感動就係花水木
亦都係最好睇

唔可以劇透 我只能話好睇

少少眼濕
套戲一般,都係睇結衣

最尾唔係宅女實栗同埋小花咩?

我廿幾年無喊過
我好想痛痛快快喪喊一次

好想今晚睇左佢

just do it

頂 睇到藍字 唔好擊沉我意欲

即刻開黎睇下先

無今日子即係2015前
應該無實栗

睇黎今晚我都要喊下

花水木啲評價好兩極化
我自己排到好後

實栗應該係短髮？

小花印象中無著過T恤加外套，所以應該唔係？

不過首歌撐起左成套戲

連續踩左36粒鐘，2日食左2餐，終於放工

我覺得好悶

sor搞錯
應該最後係三島花
因為有個鍋

我前幾日睇完 係有d失望既

我覺得唔悶 好感人
不過唔好expect情緒波幅好大

番去食雞麵

全部電影都冇睇過..

我覺得係典型日本愛情電影囉

呢兩張似唔似

南昌有大banner

西鐵站站都有

周街都係bb

係鮎川若葉
肯肯定唔係實栗

我想問下GMO新CM release咗未

2017春甲子園開幕式 (進行曲: 毒源首戀)

日影唔知點解啲節奏好怪
好多劇情片都係咁
頭80分鐘節奏極慢
之後30分鐘唔知點解劇情推進得好快

都係睇劇開心啲

prof少咗講嘢咁

bb有咩歌重點推薦

依家聽緊
heavenly days
hug
虹

新手問
結衣係今日子造型上個頭髮係唔係染定係戴假髮？
雖然無關痛養但係好在意

如果依套都悶
咁你可以唔洗睇結衣其他電影
因為重悶

all

今日子世界第一

戴假髮

俾人狙擊走咗

呢個真 但想抽啲重點啲嘅放落電話

識聽一定聽bb唱live

呢家睇緊
好緊張

假髮嚟

我真係傻到以為係染

扇

電話有齊所有歌係基本啦係咪呀

我老婆真係多才多藝

浮世繪

擺劇擺到冇曬位

所以日本電影好似唔夠日本電視劇受歡迎咁...

你老婆係邊個?
不過我老婆真係多才多藝

[gold][size=6]High
果てなく広がる青へ Fly
朝向無邊無際的寬廣青空 Fly

手を伸ばせば届くよ Sky
伸出手就搆得到啊 Sky

It's my day, a fine day

羽ばたく鍵はここに
展翅高飛的鑰匙 就在這裡

小小戀歌
walk
光
紅線
巢箱
memories

結衣BB做咩

點解眼濕濕嘅

好可愛

瞓教嗰度好正

邊個整喊我老婆

扉 (扇)
La la
花水木
Make my day
Heart will drive

成個廣告其實關証券乜事

深夜食堂教學day4

材料：煮好的雞麵、雞蛋、芝士粉
1.把生雞蛋打在煮好的雞麵上
2.根據忠誠度選擇加上蔥花
3.以筷子快速攪動
4.攪動直至麵上的蛋白開始轉為白色
5.灑上芝士粉
6.頌讀結衣主禱文
7.享用

唔係
因為日本大多係感情戲
要交代好多野比觀眾慢慢咀嚼
先可以渲染到感情
結論係你唔啱睇感情戲

呢排聽緊呢個

HUG係好聽

No Problem
Days

All

GMO高質

腥些生日過咗 蛋麵gif出動

結論：ALL

佢自己作嗰幾首都好撚正

過咗12點 留下名先

今日晏就忍唔住po咗次啦

巴打影得好小心
完全冇倒影

我老婆bb好叻女啊

てくてく

其實好多廣告嘅內容都唔會關個product事
好正常

印象深刻就得

one step 歩き出せばわかることがたくさんある
two step 出逢いや別れを経験し越えてゆく
焦燥感抱えそれでもマイニチ夢を見続ける

呢排結衣個頭咁師奶既 點解咁

日影好多都係好慢
要細心感受

BTW唇上我又唔覺得悶，成套戲慢得黎好舒服

如果你要我介紹最正嘅
咁就依首啦

樂透7

好靚喎

結衣把聲聽起上黎真係好舒服，天使嘅聲音

Lotto部長

gmo=寫真集

吸睛用

LOTTO SEVEN

好正,自拍又可愛

樂透7好明顯一直扣實個product

聽呢首個感覺好開心

未播已經聽到絲啊哇些

10億

gmo=gakki's memories of travel

收工留名
食車仔麵宵夜先

我到而家都唔明呢間野做乜要賣廣告
唯一解釋，社長係痴線佬

打教學搞到自己好肚餓

火_龍

食雞麵啦

唇上節奏我都覺得怪怪地
係開始彈返琴個到直到積極教學生唱歌
轉接有啲跳躍 catch唔到

759俾人掃曬 以前肯定一大堆冇人買

買証券就會好似結衣咁享受生活 gmo啲slogan離唔開Life is_____ gmo融入生活

雖然好似未有劇透
但係提提大家劇透要深藍字
今日俾人劇透咗戀空

做咩自抽

劇透藍字啊橙皮

agger
除左唇上另外幾套我覺得悶到仆街

咁我買佢啲証券係咪可以同結衣享受生活

煮生蛋麵都算自抽？

今日已經食左2個杯麵,要食返啲正常飽既

做咩咁對自己

oh sorly me bad

辛勞一日上到黎見到結衣新廣告, 開心指數直線上升
終於唔係阿婆化妝

最後可能得番喊哂口個幕

Life is gakki + me

呀榮唔鍾意食蛋係咪怕生

你個名

睇新垣結衣仲好， 咁靚女
中年痳甩佬唔好睇

終於有人改

有結衣既話破產都得啦

個麻字 冇所謂啦

邊度有得睇新廣告?

結衣(破產)

睇緊smile 一路睇一路好驚sad ending
唔好劇透

結衣鍾意青根暴現大隻仔

我都唔係社長

最近睇番電車男，其實電車男比起逃恥更加貼近我地呢啲死毒撚

我係樂透部長

星空巴早晨

星空巴好似好耐無加入討論啦

連登就係2ch

屌你老味...
今日聽z巴講入左a35
岩岩想試玩發現，條playlist整錯歌
又唔想開返機搞
無得用結衣試頭啖湯
開機叫我set時間入到去又無得睇鐘唔知做乜鳩
入歌真係好撚煩

望下你個figure櫃s先再講

30秒有聲版

用media go咪得

廣告好似係想講買佢地啲證券
就有錢周遊列國?

侵侵琴日話同腥些生日相差一日
即係侵侵今日生日??

定我真心左??

GMO

我老婆呢排好似肥咗啲啲

無人理佢 好偏心

又可能係前日

不過唔見佢上水嘅？

終於知道平時黑芝麻獨佔果隻野係咩黎

呢個GAKKI 靚過ALMOND DESU 多多聲

唔該曬巴打

岩岩先開完第一集

可能同緊金仔玩

星空巴有事相求
可唔可以加Drive
bluefield1102@gmail.com

SORRY

btw買返嚟咁夜先拆嘅,重熄埋電腦

how$?

電車男幾多年前
好細個睇，劇情都唔記得晒

應該係今日 但就算今日，佢無上水都無理由祝佢生日快樂

好似又係有個毒撚溝女？

最鍾意喊完望過黎果下

咩叫獨佔果隻野?

GMO 呢個舊廣告殺死人

腥些生日貼真知子
咁侵生日係咪要貼xx-xxx-xxxxx

張圖 有隻野係入面

喊果下都幾sad

但唔明佢做乜野拍拍下喊.....

有冇圖睇下?

HE WHO MUST NOT BE NAMED

其實講佐會終極劇透

可能諗起

可能係個邊慶祝緊

(show blocked user-預設用戶）

GMO 梗係要再舊個啲

Binc 嗎

可唔可以唔好咁講

點解要sorry
歧視收得夜既飲食狗
1400行貨唔知有無做到水魚

結衣只係覺得個景太靚, 佢係性情中人

佢諗起有人唔識煮雞仔麵

唔知好過知
你睇到果陣就會知

其實係結衣太忙掛住我，所以先喊

我都想買

睇完了

佢有上連登但係無入post

我都好想block
點解舊人都咁

life is going on真應景
便過日本計稅後 我上個月去格果陣嘅個價

認真，可唔可以唔好成日FF係結衣老公又或者結衣係你老婆啊 好痴線同變態 我地應該理性啲

因為我先係結衣bb老公

最尾細細聲咁講野好正

最緊要梗係LIFE IS SHARING

拍得好靚

講下啫
我實行 love and peace㗎嘛

咁你都知？

侵侵之前講過要潛幾日??
係咪去左日本搵xx-xxx-xxxx

我好想睇吓係咩圖

加左

d聲又清左一截
樂器好聽左好多
手機聽=垃圾，已經想快d換新裝備

講左禁語, 深潛下算

仲用緊a16

真身既係(1)有出現過
仲要係特登玩野

iPhone + Airpods

屌 佢明挑機
要幾撚無聊嘅人先咁得閒玩野

依家睇番，好鬼正雖然個結尾好離地

周不時都有泡撚入黎挑機講禁語

1點前唔知1001唔1到呢

便已足夠

再落DAP可以係換dpx1a

又深夜爆post, 無得搶第一頁

又想訓，又想留埋名先

獨佔

星空巴可唔可以加埋我入寶庫
lihkgon9jai@gmail.com

im02可以屌足成世？
再換既想上耳機
btw 個插口係左下角，我左囿，佢阻撚住晒

下個post標題一定要係
Life is Going on

乜源仔個結局又好貼地咩

佢咪係今日子養果隻倉鼠囉

整隻cm335玩啦

再下一個Life is sharing得唔得

咁來源邊到黎

你又岩

A35 配 XBAA3 點睇

哦....一早知
所以唔覺有咩特別

唔斷針唔追人聲為主我覺得係可以

左囿無人權係物理常數,我哋都係受害者

源仔係一開頭到結局都好難地

侵侵係自己po有上水
係唔過返來結衣既懷抱

套套都離㗎啦，邊有咁易就見到結衣咁靚嘅女仔

毒撚冇人理

咁逃恥主動到咁有真係過份離地嘅

暫時低清

今晚爆POST

我諗左去大家好.jpg

BTW

訓

連續兩個低質廣告後終於有返個高質
GMO 同雪肌精真係信心保證

近排成日同結衣一齊接通告

但電車男有可能係真人真事改編

你對我老婆有咩企圖

做咩又改返名？

真係痴線 有fd去咗日本

明明俾梅村同學拋棄左

開左個咩"純音技術"正到
bass走返晒出黎，不過聽慣左呢隻野0bass，依家唔係好慣

涉谷有小肥羊

繼續深潛

以為你fd去左代官山搵bb

其實真係要咁睇嘅其實兩套個描寫手法都有相似嘅地方，例如用一啲現實中無咩可能出現嘅情節借角色嘅心理/對白去反映一啲令我地共嗚嘅嘢

btw結衣咁嘅女仔本身就完美到離地

星空巴打可否加我入寶庫？之前只係入咗圖庫而唔係寶庫
ikkagikkag@gmail.com

唔係認真玩答你唔到
無試過其他

cap圖咁睇唔開，你個fd入黎你就大鑊

其實最近個十六算係進步左
雖然笛笛該都仲係有d羞恥

有人理已經好感動喇

間接自爆

因為

係咪即係類似z5內置果個
我部z5p有

唔係結衣fans應該唔會入嚟啩

係咪得我覺得佢挑戰多d唔同既造型同玩法好正？
好似laughing gor咁成世得一個樣咩

係要挑戰多啲造型先唔會悶

純音技術?垃圾黎架喎

最近有第二個樣

可能見你cap完圖即刻上黎

聽歌緊係原汁原味架喇
加乜鬼野音效

手機果個舊版未改無得用資料夾搵歌真係垃圾到極點
一買機我就已經用左第2個player聽歌
真係唔知有個咁既功能

大家好

假扮黑芝麻

都唔算係低質啊之前嗰啲 我覺得幾正

今日生日??

侵今日生日？

過咗啦

諗返之前試耳機比個職員屌我同一樣野
佢話聽歌調乜調，原汁原味，關晒佢啦

到底係幾時？

唔係唔斷針唔追人聲
SE215唔係好好多咩?

認同

風雲

講還講...

前日

真係唔好

但sony機係食佢d味精⋯

罪大啲研發成本應該落曬高階DAP/TV/DSLR

其他就萬年罪大滔天

你又唔講
補句生日快樂先

早排升級左裝備

其實我都好多年無人同我講生日快樂

生日快樂

其實樹巴到底幾歲

生日快樂呀侵

除左u記 其他我都覺得好正

我斷句斷得唔好,
唔斷針,唔追(新品),人聲為主

樹巴幾時生日

侵大個仔啦 起圍牆要自己比返錢嫁啦

想開POST

侵生日快樂

a35/1a/1z已經少左好多味精
不過夾自家野真心正

英雄所見...
所以上面今日子巴問SONY耳機...真係答佢唔到

我準備入手夾a3

2個月前廿歲

我求推得起就得

男人老狗生乜鬼日

bb同我講就足夠

a3唔抵呀
買a3不如上z5
一係買低一階a2
再唔係n3ap(要接受到重bass)

多謝晒咁多位

搭單一問
依定用緊DX50
想升級
用到有人800蚊賣二手DX90
升唔升得過

其實我中學就hide左個fb生日
根本無人知幾時生日

xx-xx-xxxx

a3買咗好耐下 冇budget 再upgrade

耳機台

我發現每次潛一陣水就會有人鳩估我下落
上次開完71就去咗瞓 結果有人話懷疑我係負評佬

我最貴個耳筒$299

秒回

推爆佢 想訓覺

你去左葉子媚度嘛

冇錢玩耳機
一路對味精概念摸不著頭腦

吳啟華

都係推下POST算

隔離登=(94) 13頁

有冇人想收耳機
買左隻ie80唔夠一個月就升級左z5

一玩就會窮
299=水底聽歌

邊個開？

第一頁

你生日即係你已故女朋友生日

我最貴果個199

好眼瞓